Neil:父親節快樂

完全係侮辱粉絲

屙完篤屎俾fans食仲要用fans塊面嚟抆

做乜唔post男人婆打golf個幕
再加同死左既老豆講父親節快樂

充滿惡意嘅撚鳩玩家

反社會人格撚樣話: 老玩家愈嬲,佢就愈可以過 happy father day
可憐我地父親節要人睇住 joel 被虐殺
跟住呢條7 頭係旁邊叫父親節快樂呀

唔夠假膠激唔到人

全盛時期嘅頑皮狗一日可以有幾多post係屌佢